點解近幾年冇UFO

麥田圈去晒邊？

二戰之後等咗幾十年都未開打
花生都食撚曬
返曬鄉下睇直播算

仲黎呢d鬼地方托咩，d女又唔係正，去第2個銀河系屌閪好過啦

究竟個麥田園同人形石點解可以一夜間形成

無人解答到，呢d痴線野

會唔會係有意思
我有諗過會唔會人為
習齊一大群人一齊去完成壯舉

麥田圈證實過係由高能量做成 人類做唔到

有冇source

謎都有講過啦

覺得無聯 就 轉台
好像玩三國志 信野 呢d 玩電腦控制

咩黎?

我都覺 同埋香港太細

Tbb好多年前套野

以前ps幅圖 話幅圖朦係因為影相質素差
而家朦就比人屌撚死啦

有冇巴絲去當地考察過

之前已經講過外星人會偽裝成地球人既樣黎潛入地球

啲人會強行用人為來解釋 再笑鳩你信有外星人

果個位有高radiation 好難再種野